[集體唔睇無線新聞] Chromecast點樣可以一直播唔斷？

呢個網啲直播好清好順
想掉個now新聞台上電視度播
用chromecast 硬係無啦啦會停咗
點樣先可以令佢不停咁噃？

利申。用網上含，但唔想插個機頂盒

就咁熄電視開返已經冇咗

now條link會定時update，所以長播唔到

intel compute stick +